韓國超模為減肥連續5周只喝水 一天暈10次：時尚界差點害我沒命

現代人愛美，坊間的瘦身方法也是五花八門，但有些太過極端的瘦身法，反而可能引起健康上的疑慮。最近就有世界級的模特兒，表示她當初就是用了不當的減肥方式，害自己差點丟了小命。

根據日本媒體「WOW!Korea」報道，韓國知名模特兒崔素拉（Sora Choi，최소라）是世界知名的模特兒。近日她上節目時表示，當初她為了瘦身，連續五個星期只喝水，不進食。如此激烈的瘦身行為，讓她身體日漸衰弱，甚至一天曾經昏倒十次，一度認為自己很可能會一命嗚呼。

事實上在圈內，確實有因為採取過當的瘦身方式，因此丟掉小命的案例存在。而崔素拉雖然明顯感受到身體健康已經在拉警報，周圍的人卻一直誇她「好漂亮」，讓她也開始懷疑時尚界的風氣，反思這麼做真的沒有問題嗎。

即使崔素拉決定恢復正常飲食，但她花了足足兩年時間，才讓身體健康復原到瘦身前。往後她都會特別留意，是不是還有過當的瘦身方式。也呼籲業界必須要重視這個問題，或者立法強制規範，這樣她才能讓她深愛的時尚界，永續經營下去。

（編按：崔素拉出席劉在錫和曹世鎬主持的tvN綜藝節目《劉QUIZ ON THE BLOCK》透露減肥的經歷，節目12月2日播出。）

支持！！！

我可以

連續5個星期剩係飲水
作大啲呀嘛 作5個月

好漂亮？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

我五個鐘唔食嘢都頂唔順

自己害自己無命

個頭咁大既
頭身比好奇怪

唔覺得佢漂亮
Momolamd Nancy呢啲人間性器先似返個女人

model係咁
要死魚眼先夠西面
夠冷 夠cool

Model樣

夠樣衰 冇人留意個樣 先顯得件衫靚

下次可以讚女朋友有潛質做model

email 肥肥白白咁先正

35日唔食野應該已經死左
之前睇啲野外片好似去十日定八日
搵唔到野食淨係飲水好似都瘦20-30磅

好樣衰啊

咁又太誇

文青樣?

點解D所謂超模全部都係咁樣，一式一樣閪住個面就叫有個性

佢個樣飲幾多日水都冇用啦

咪文青樣

厭食症. 之後食咩野反胃嘔出來.

臭西樣

健身大力士

求生3333
5星期唔死咪算好 仲要本身唔肥

On9

正想講
食得咸魚抵得乾
自己要絕食之後又瀨人搞到你
同唔努力賺錢之後怨天怨地一樣

好似iu

好撚樣衰

做大碼model 囉 又想享受人地讚美但用錯方式減肥又係度怪人地審美觀

D model係依d西樣

韓國旅行就好 長住不了
韓國人勁大壓力

本身係咪耕田?

岩晒觀塘名人啦...咁似男人

支那樣

佢仲話有人掂到佢既時候 個身好似比砂紙刮緊

你Up乜春 佢本身都勁瘦
本身178 52 佢減到45

同拎住棚骨屌有乜分別

點解啲fashion show唔試下講多啲呢啲人做model.

唔係，真係得

但你要行5個鐘去打水

我5秒唔食嘢都唔得啦

好撚柒啊屌

啲9公成日吹model身型
又乜又7
我成日諗: 咁西面又洗衫板, 唔好話屌,溝都溝唔落啦...班友係咪盲架?

model身材姐係 人型衣架重衰過衫舖d公仔

咁你就唔好改呢個名啦

連登仔：你咁樣唔食嘢減 一食嘢就會肥番